［有片］頭先惠晶facetime打黎祝我聖誕快樂啊😍

大佬呀，你唔好咁痴線啦

留名

😸

絲係咪去左旅行😁

又系你 做咩牙